自製Pepper spray

如果倒辣椒仔落噴壺到做spray咁work唔work?
星期六驚班牛屎佬肚餓想請下佢地食椒晾下胃

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

請推上熱門呀！

How about 全民防狼？

買支殺蟲水快靚正

強烈遣責浪費辣椒仔
連登出名有愛心愛香港
元朗同香港都係一條心
係就帶殺蟲水去幫佢地滅蟲
尤其是某啲鄉村
同埋記得唔好食煙呀
殺蟲水搶火㗎，唔好呀

屌比你快過我

.

滅蟲小隊淨化香港！